屌你老母咩曼聯

我難得捱夜撐下山齊士，想睇佢入波，你竟然同輸波，冇撚野呀?